《東京巴比倫 2021》TV動畫化決定，2021年放送

原作：CLAMP「東京BABYLON」
動畫製作：GoHands (即係做K同Hand Shakers嗰間)

有生之年系列

clamp班阿嬸呢幾年幾進取

想睇番tsubasa

之前有新篇world chronicle都好似無哂聲氣

重制應該唔會 就算做都係做法伊個篇
但係又太血腥 所以應該都唔會
想佢出clover

會唔會埋返X呀喂，爛尾呀⋯⋯

東京巴比倫終於出新篇，X呢？Clover呢？

有冇人覺得個畫風好奇怪
話我老屎弗又好 接受唔到新事物都好
昴流都好啲 但星史郎個樣

東京巴比倫好撚正

我一直都唔係好知點概括呢部作品嘅主題，連環殺手獵奇番，超能力番，定係BL番？

呢套都攞番出嚟做動畫，咁搞法，會唔會遲下推番魔法騎士出嚟重制㗎?

呢間野畫女先好睇

you're not alone
今次畫風太K, 個人食唔落 (同一製作公司冇計)

我接受唔到星史郎變到咁
要睇番原作定驚
仲有啲光影味精真係好重手
我都食唔落

星史郎好唔慣個樣

有得動畫化，已經無咩怨言

畫面好現代
都啱嘅 配合返而家潮流
但星史郎

睇咗今日出嘅人設圖
覺得唔係幾掂
星史郎